新蒲崗有人企跳 太子道東大塞車

有圖
唔好起我底

Mikiki?

屌，係

私樓仔

無錯
巴打們轉路啦

以為係你企跳

巴打唔好跳住
最多俾幾個錢你叫雞

唔係我跳呀

唔好跳呀

架巴士去到嗰到先嚟封路，痴線

呢個位，IP都唔洗check都知你邊橦

影到你企跳咁

把打你屋企400個 升到上升萬

巴打一定食女無數

譽港灣仲要望海

巴打唔好呀

屌 好撚塞 片都睇完幾條

有錢仔住譽港灣

落車行去匯基書院搭29m去牛池灣再轉地鐵啦

好奇問問，樓主屋企人多唔多病痛？

唔係好多喎 點解咁問??